12k拉恐怖份子頭目落水，一齊做嘢啦！

眾籌啊眾籌啊
Sorry各位，又係我。香港日日比人恐怖襲擊，真係又心痛又憤怒！
我哋要拉恐怖份子首領落水，可以點做啊？宜家機會嚟啦！

一齊籌旗比香港民意研究所，佢哋會出一份民意研究：
" 你有幾支持或者反對美國以《香港人權及民主法案》或者其他法案, 去制裁香港警務處處長, 以表明佢要為所有違規濫用暴力嘅警員負責? "

到時就有以下三大效果：

1.向香港市民及外國宣傳《香港人權及民主法案》及製造有利其通過的氛圍
2.震懾警隊高層及其背後勢力，有機會令其士氣低落。
3.給予美國施力點，避免美國要制裁時陷入公報私仇，干涉其他地區內部事務的處境

小弟之前已經出過幾個Post，亦做咗唔少嘢先去到呢步，唔該大家幫幫手

1.差8.5k就可以對付DQ黃之鋒嘅選舉主任啦，快啲嚟幫手啦！

財政報告

2.[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

3.問卷數據

眾籌網址：

希望大家大大力懲罰我！

上次嘅問卷調查結果已經Send咗去眾志，solomon yue同埋部分未Co-sponsor嘅美國參議員（參議員方面要填form先交到message所以沒有正式記錄，希望大家信我。雖然我對於回覆呢件事不抱太大期望，盡量做啦唉。）

自推 十連

721

9 / 10

8 / 10

7 / 10

6 / 10

5 / 10

BTW 去SOGO啊，一定要去啊
買買買！

4 / 10

3 /10

2 / 10

1 / 10

push

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱

11月9日：7區開花！香港人反抗！

去緊SOGO